การใช้
การใช้งานแบบที่กูเกิลใช้นั้นเป็นการใช้งานโดยธรรมหรือไม่
กูเกิลชนะ
ของจาวามาถึงศาลชั้นต้นรอบที่สอง
คณะลูกขุนทั้งสิบคนระบุว่าการใช้งานของกูเกิลเป็นการใช้งานโดยธรรม
คดีจาวาบนแอนดรอย์รอบสองจบศาลชั้นต้น
คดีนี้จบรอบแรกไปตั้งแต่ปี
คดีฟ้องร้องระหว่างออราเคิลและกูเกิลที่ออราเคิลฟ้องกูเกิลว่าละเมิดสิทธิ์
จาวาเป็นการใช้งานโดยธรรม
ติดตามคดีนี้อย่างละเอียดในการพิจารณารอบที่สองนี้
ต้องขอใช้งานจากซัน
ทำให้คดีจบในศาลชั้นต้นไปโดยกูเกิลชนะ
ทำให้คดีต้องกลับมาที่ศาลชั้นต้นอีกครั้งเพื่อพิจารณาว่าหาก
ที่มา
ที่ระบุว่าการใช้งาน
ที่ไม่ยอมเรียกร้องให้กูเกิลจ่ายค่าใช้งานจาวาแต่แรก
พิพากษาว่า
มีการระบุถึงจุดที่ออราเคิลใช้โจมตีกูเกิล
มีลิขสิทธิ์
มีลิขสิทธิ์แล้ว
ระบุไว้ว่า
ลูกขุนชุดแรกในคดีนี้เสียงแตกในประเด็นนี้
หรือแม้แต่การที่ทนายออราเคิลโจมตี
อดีตซีอีโอของซันเองว่าเป็นผู้บริหารที่แย่
ออกมาแสดงความยินดีที่กูเกิลชนะคดีนี้
ออราเคิลประกาศจะอุทธรณ์คดีนี้ต่อไป
อีเมลของ
เช่น
เป็นการใช้งานโดยธรรม
เมื่อผู้พิพากษา
แต่ระบุว่าที่การพิจารณาแบบที่ผู้พิพากษา
แต่ศาลอุทธรณ์กลับคำตัดสินโดยระบุว่า
และรอบนี้กูเกิลชนะอีกครั้งเมื่อคณะลูกขุนตัดสินว่าการใช้
ไม่มีลิขสิทธิ์นั้นดีต่อวงการโดยรวมกว่า
ไม่ได้รับความคุ้มครองลิขสิทธิ์
2012
API
API
API
API
API
API
API
API
Alsup
Alsup
Andy
ArsTechnica
ArsTechnica
EFF
Jonathan
Rubin
Schwartz
William
fair
use
